有邊d 明星你細個唔小心 J 錯？而家後悔

我先？讀中一走去J 嬅嬸

汪明荃BB

老老實實 我真係J過汪阿姐

幾時？

J咗糖妹
太清純喇佢

衰係邊張圖？

joyce

後生清純樣

咩相

楊思琦

咁識食

李籠怡

無人講鮑姐？？

我都j過

細個佢著黑絲唱熱咖啡

搞到我硬晒

唔差
點解後悔
j姐又唔係過人世

剛剛青春期果時（十幾二十年前）
果時精力旺盛 真係乜都可以j一餐 你係男人經歷過呢段時間都會認同我呢個講法

但睇見個樣

清好勁,點J得落,無波樣衰

都正常過J老奷嬅

佢好正呀使乜後悔呀

真 唔明點後悔

屌
個時新紥師妹有露下波仔
撞邪j 左

鮑姐

J過米雪

宣萱細個覺得好正, 原來有返咁上下年紀
佢應該係我j過中年齡差最大果個

苑瓊丹

Dodo姐

好多重口味會員

目前J親嘅都係正常人 有眼光的我

賈曉晨

唔計明星 email算唔算
呢個真係人生黑點

雞容

J動物

GEM

袁禮林 後尾先知佢係藍

拜登上連登

我J過CATHIE WOOD

羅志祥

咁講年齡差最大我J過既應該係柯德莉夏萍 (可能有再早啲既但一時諗唔到)

睇住個股價嚟J就得，唔洗開佢個樣

基

類似呢張

楊思琦後生幾好j 呀

大把人J過啦，佢後生好正

點j 得落

范冰冰《蘋果》

人地有全名

其實我覺得ok

佢都唔差
衰在支那雞
我j 過楊冪

j過杜嫂

嬌

我都係

補圖
太後生會然未必見過

正呀隻肥豬

利串未j過

冇人講咪棋靈王講囉

屌粒LIN明明咁黑但都J左
楊冪《神鵰俠侶》果期好紅
有冇順手J埋姑姑?

英女皇

咁又無
個樣木口木面

范冰冰粒lin

彭冠期

細個第一次失戀好傷心
試吓打j分散下注意力
咁啱果晚cctvb 播緊香港先生
臨射果下個腦好似老虎機咁
不停轉畫面⋯⋯
女同學..女老師..女明星
最後停咗係呢格度

人生污點呀

佢細妹都好正！ 仲有J 紅姑/四太/羅霖/ball場天後芷倫/吳汪靜x/未亡人/夏靜雯/

樓上bye

樓上自爆唔好覆

樓上做乜咁睇唔開

自己友
其實大咪咪幾好j

敗犬女王 楊謹華？

樓上再bye

杯咖啡拎偉哥沖都硬唔起啦

痴撚線

陳冠希閃卡

替身黎?

咩有J錯 J得最啱

全部都三上黎既

周柏豪
瘋狂對著周柏豪打j

棋靈王？

樓上code plz

Jamie Lee Curtis - True lies

郭靜

把聲勁好J

冇野啦 搵到了

因嘜咁睇唔開？

蓋世寶，晚晚發夢揸住我小春袋講故仔，使我安睡💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤💤而家人大左好後悔，點解細個時思想咁下流

有條傻鳩覆咗

Amber Heard

2b高班 茂木夏樹

係2條。

林漪琪,似我以前個老闆娘.

蓋世寶

幻想比佢光速屌屎忽?

藤原紀香

張慧儀

羅霖

張美妮

陸詩韻

陳貝兒

我都j過，當年foxy流傳楊千華扑野片，其實係個似樣既av女優

問題佢J男主角🤣

楊怡

古代gif 都俾你揾得返

有料到吖Ching, 咁L識嘢

chu?

咁佢都後生過嘅

想知佢大過咩樣，叫咩名

褻瀆神明

一路好走

蓋鳴暉？

屌。。。。PK

樓上排隊自殺

手足

召喚棋靈王

巴打同我口味好似
陸c韻同張慧儀真係j出血

topic係j錯，但耆齡王分明係j啱

黃美棋

有次係星巴黑

叫左杯cut不千奴

禁U禿，聽最心愛的汪呀姐

一句談又笑聲音俏甜又美煙輕繞
知己共進咖啡

一邊聽
一邊睇MV
一邊飲杯咖啡
一邊聞住咖啡香
一邊摸住瓷杯的溫暖

就忍唔住，硬曬了

留番號再好走

咁撚癲

米雪

我J過岩岩過左身既琴姐同夏萍姐

成班好撚on9
係咁叻唔切

幻想母女3P定塞春卷？

全部都好正喎

好撚大波

自己覆自己？

一個j圖post究竟可以bam幾多人

薛凱琪小學勁J
點知條頸勁長

咁嗰個年齡嘅男仔係咪好易對女仔有反應？

strong pose leave name

我都J過

美妮姐姐好正呀

叫咩名

細佬仔未見過冇問題
圖片搜尋都唔識就要屌柒你

細個成日J姚樂怡同康華, 仲有姚嘉妮

米雪 曾華倩

可能J埋李龍基

上年定前年本寫真都好正

J過但絕不後悔

已經揾唔返呢種感覺
而家晨攰都唔係成日有

佢唔係搵番喎
你睇下個post既標題
佢認真呀

細個 J 過彭丹

高海寧

留名先

上面個d都叫後生或者十幾年前有靚過，高海寧

痴線 咁都J得落....
我都J過

屌你老母，話j過汪呀姐果幾件會員要嚴密監視
潛在心理變態+反社會痴線佬嚟

未J過香港明星
我一定係異類

呢個正喎

射藍球機個條片 我j左好多次

而家望到相都想J喎

譚詠麟

青春期真係條底褲滑少少
磨少少都扯撚到硬
真係乜都J 得

咁你就真係晨攰啦

J緊

姚嘉妮幾好J

我仲活係二次元世界

唐文龍⋯⋯

萬珠沙華

細個拎啲八卦雜誌打開見到著得少啲就J

彭丹不知幾撚正

以前係幾正

痴L線............ 果陣都4勾幾啦

陳豪老婆，冇後悔

有栖日文字 大波 好J 幾似佢

容艾辛太重口味

講真佢依家成熟好j過以前

李婉華

唔計佢私生活黎講, 淨係J 銀幕形象真係無得輸

是咁的

平時一大早起身見到湖琳個mv

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對湖琳既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾湖琳，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，湖琳已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做公碩良

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落公碩良塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

澤村麗子

執筆忘字 第日年紀大啲你就明

我以為你特登寫攰
年紀越大晨勃越少
以前真係瞓醒硬咗就可以開波

會員我有比你屌架出現左未
條友條阿姐j 圖貼到我block 左佢

美妮姐姐點會後悔

Link?

J過李嘉欣

廢話

雞黎既屌

J 過吳卓羲

春卷
仲要係一張cd封面00年之前應該
坐係凳度 棟高隻腳 準備傳教式咁
中學丁左

容祖兒

佢有皰疹

爽唔爽?

Rip

咁講真 連40路av都有market嘅時候
咁J 40歲嘅汪明荃都唔出奇呀

ching識食

個樣都唔似既？
有啲似深田

2021年
都仲有咁多人自爆

好重口味

J咩年紀既阿姐先
咁佢後生時係真係好撚正

自爆post

佢係而家年紀大啫
但後生時堅正&其實都keep得好好

完全無後悔丁過江欣燕

周柏豪 余文樂

十娘

有冇人丁過yumiko

佢今日73歲早20年j都可以驅風

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

女優名呢？

而家完全明白，點解email啲相有人買
香港咁多豬扒都有人埋單

細個成日睇溏心風暴/公主嫁到 唔小心J咗佢

正常 以前上網冇咁多咸濕野睇
又唔敢上四樓有四仔怕撞到fd

李麗珍啲裸照

60年前都j得落嘅

報紙見到女明星著少d 布都j 啦

加拿大演唱會

你又知#3幾多歲?

屌 呢個真係笑左

眼鏡娘milf

正呀 佢老婆跳舞個段

J 過
冇後悔

朱古力波

點解可以爭咁遠

細個果時都j過，雖然老但真係幾靚

精蟲上腦果陣呀嘛

夏文汐

但佢鍚的士陳就

請各位手足注意: 如果quote過鹹相，請立即自首請求admin寬限處理

樓主，請pin this
我見勁多人quote咗圖

康華 溫碧霞

再見喇

講左咁耐都未有心姐

除陳貝兒之外全部都J 過

比狗屌

milf

李彩華小背心

估唔到搞到集體自爆

lm

唔該

細個廳播依套劇 講鍾嘉欣好淫

老母喺前面 我偷偷喺後面打

J過林峰

個時j 過苟姑娘
後尾肥撚過西之後好後悔

見到吳尊後唔想再j

而家咪瘦返

當時好似睇live..

我都記得
好震撼
個時未變 cctvb

有咩問題

聞說以前都係靠關係上位

羅家英

講還講

王心凌

姚樂怡

無後悔過

李珊珊撚蛇

好過J李司棋呀

肥仔都大波過佢

歲月不饒人

J過梁小冰

其實幾正

蓋清摙爆你春袋

係 J撚死人 又大波舞姿又淫

LM

曾華倩正喎

U禿真係好犀利，全世界人都睇佢
fb、ig你未必會玩
tg、whatsapp未必全世界都用
但youtube真係全世界人都睇

呢個好L正 J過 無後悔

J藍仲好啦
一路迫佢含 佢唔認錯就繼續屌佢個咀

想屌

Angelababy

但宣萱去到依家都J德洛

以為係鼠王

真識食

有邊個無j過後悔咩

笑死

蓋世寶
兒童節目嗰陣覺得佢好大姐姐好正

唔好話異性
比人偷桃都分分鐘有

主要j 腳同腳趾

蔡少芬...

第一次係對住蔡少芬

李家鼎表示：

I want to play a game

成個post除咗汪阿姐同綠葉演員
都唔覺有咩問題

唔係三上黎咩

周秀娜

呢個正

今生無悔J Stephy

🤩🤩Audrey Hepburn
佢真係超靚，好有古典美，依加d女星高就算幾靚都冇咗以前果隻韻味Katharine Hepburn都好靚

點解要後悔先

咪顛啦
j吳彥祖唔好咩

我J樣同高度 冇師兄咁勁

你嘅定義係用佢射精定純欣賞佢

而家都仲J 得落 都唔識老
之前睇片話佢離巢之後生活好艱苦 喊晒咁
真係心都酸

支那除外

又要坐14日

鮑姐先啱

嗒過朝偉

而家都仲得
以前網上好多stephy合成圖同色情文學

#313陪坐

認真，吳彥祖對波仲大過嬅嬸

你唔係講緊電影版吓嘛
寧願J套動畫都唔會J鈴木杏啦

係睇影相時年齡 唔係睇實際年齡

連登拜登

係

U 禿 方便重溫呀姐

羅霖

楊思琦
容姨

唔緊要嘅 今時今日都21世紀 大家理解嘅😏😏😏

屌，我之前仲買左佢本寫真打飛機，後來先知道佢係老女人

其實無諗到邪野？
就咁hi倒啲嘢都會有反應？

巴打有人獸交傾向

外界刺激
加上真係無啦啦咩都冇發生就突然性幻想

講還講 唔好貼圖

做咩無端端咁有興致

初出道嘅賓穎

笑得靚身材又啱啱好

J依家既汪阿姐有咩問題？

袁禮藍

呢幅相我突然間諗起以前 李詩韻

不過好可惜佢自己delete晒 Youtube 片. vaseline 啲廣告都神奇地有一大堆唔見咗

J李司棋好難為你?

鄭秀文

等一下 我有老公

諗起又想J

佢有套野色誘李思捷好正,勁好J

你講完就有人去report 架啦

淨係果套強姦3同張文慈已經殺唔少蝌蚪

如果你見過真人
你應該會收返句ok

未肥之前選學生會果時其實唔錯

嘩屌

個時d女露少少已經想打J 仲記得個時j過d咩😂

早排先同fd 討論其實佢個陣先四十幾歲不過細個覺得佢咁撚老仲搞乜鳩

呢個有番咁上下一定有J

係啲舊雜誌既硬照嚟 露曬腿腳趾咁就j左
明明本野仲有其他靚女相都無j 好後悔

范冰冰好j wor, 細個邊識分大陸唔大陸

情有可原

同鮑姐比小意思啦

ching幾歲?
我老豆都話佢後生正

呢啲就多圖

伍姑娘.....

好正喎，有咩後悔？

李彩華

山本彩

而家收埋左對波

以前中學成日j鍾嘉欣

係j得過wor
唔需要後悔

劉亦菲

呢幾個咁正

狗嚟，唔計

我諗佢後悔嘅原因係覺得唔尊重事頭婆？

佢後生係唔錯既

ok u win

其實J得過

定廷

張敬軒

李籠怡勁靚
樣靚身材正wor
而家30幾歲一樣咁靚
上面果d係近照

btw上面d相係01 cop落黎
下面d comment
我認同 無乜邊個老婆37/38歲都仲咁正

屌

蒼井空

痴線

周麗其

百分百感覺

以前uwants成人區有個po貼晒啲明星走光圖
最鍾意拎雞容黎j

唔緊要嘅。依家都21世紀。大家明嘅

其實即係幾歲倒？

愈睇愈正
完全underrated

堅fit wor

cls重口味

太老實啦師兄

點解睇唔到#70

bam左

ching識嘢
我J開gmail

荷媽

笑到仆街

鮑姐冇j 錯

吳文欣

夏帆

有無圖先

琴晚kelly鬧得你好岩

唔記得轉account

冇共鳴

第一個係藤原紀香？

點解會有百幾正評

韓國戲？

係

落堂起身先嚟扯旗

假波

1968 香港小姐冠軍

佢似堅喎，佢同朱晨麗依d正宗肉地大陸妹

想顏射她

硬左

解答絲打

青春期其實乜撚嘢情況都會扯
朝早起身又扯
搭巴士個書包係大髀又扯
落車啲血落番下體又扯
番到學校見到女同學又扯
覆連登見到有絲打又扯
上上下堂無聊又扯

20歲頭開始好啲 但都係會無啦啦扯好耐 無原因的

佢個feel 好立花里子

林峯 利申仔

好似幾好波

屌你微博都quote

笑到癡線

因為Bob叔，過黎打個卡

但我係j左佢老左個樣

Hi bob叔
估唔到bob叔都有過咁嘅時候

而家都仲有J

90後一撚定J錯過妙麗

終於出現

老實，菊姐係幾正

魯芬

羅家英就爽

試過睇住佢fb live一路j

吓佢大個都出咗道幾年喇喎

留返長髮都正常樣呀

你的樣子如何

右邊咁似何君堯

藍到仆街
老豆做犬

講真 佢瘦嗰排 成日扮徐子珊嗰排都j得落嘅

咁要大力抽插呢啲狗女

上堂訓教記得早落堂五分鐘醒

丁過盧宛茵

屌你bob叔ig覆咗

沙sir?

對唔住媽咪
想俾佢一路鬧我一路坐爆我

咁李蘢怡靚好多

偷桃痛撚到癲喎你哋果啲係摸桃吓話？

張柏芝

佢仲恩準人地親吻佢嘅腳趾

湯盈盈

牙fred

幾時講過 邊度講

鄭希怡Tback
王一梅

J過李惠敏

黑絲坐上枱果期真係正

伍姑娘

嗰個係蔣怡

alton

梁詠琪
J過佢對腳

same 我仲去睇過佢演唱會

prince

張文慈同張慧儀都勁淫

瘦到未發膚咁

當年J到出血

醜撚到

火車頭

人

替身黎，好似係

不要再說了

熱咖啡真係經典

事實

同事三分親個陣有J過

周嘉蔚

我唔同意你個講法
CLS汪呀姐

咁多頁最高質
btw，中間果張影得好有feel

真，我都j過阿姐熱咖啡台慶live

一樣

冇理由冇舒淇

你係咪搞撚錯蔣怡

我一見到佢條黑絲腿。就忍唔住噴精了

諗起都硬硬地。打個j先

睇錯 林雪

我到依家都未揾到一脫求生seed

佢著OL褲好正

Ching 50歲？

睇完同事三分親 即刻j1j

我記得last幅圖高登個時有張勁大勁撚清

放到大一大睇gem個波邊都係好白滑

劉玉翠

杜如風

新 棋靈王

欣賞你認
Ching係咪郁d就硬

頭2細個岩岩JJ既啟蒙老師
有冇J錯都好 而家J唔落

依加去左邊？

夾啊 岩岩放監?

1× - 25左右 真係郁下都硬
可以連續扑野3次
條女叫救命我都未夠喉
而家? ...

依3個好正
但就係冇j

柏G 阿嬌 .

你認真定跟膠

往事不堪回首

小s 大s

唔好問我 睇唔透

果個係蔣怡
李籠怡係奪命追魂met

口味獨特

咁佢係廢丫馬

娶到李籠怡就正啦

有冇老婆都成問題

果時抱起個女仔又扯....

kelly

我唔得喎，一定係j得落先j
係近年個標準低左
可能年紀大
接受能力高左
有時上pornhub
見到身材動作都好正
就咪一咪對眼，唔睇樣照殺

正到。。。

秦始皇
利申 聽朋友講
話佢有個中同好鐘意中史科 ,
有日溫溫下書覺得秦始皇好有氣勢好Man , 就用本中史書夾住黎J

韓君婷，就係佢搞到我開始睇歐美片

近排重溫棟篤神探

康華！！！

Mary

又索又大波 唔知做咩消失左

睇呢個post流撚曬鼻血

完全唔知點解會後悔

cardi b

係咪漏左利申 非GAY ?

中學果陣好多女同學 諗番轉頭其實好多只係順眼 又無波
但當年見到佢地夏季校服透bar就會J

呢個有, 而家都J得落喎

乜咁後生咩果陣
我記得好細個睇到呢一幕即刻轉台
因為太恐怖

J 出去嘅精等於潑出去嘅水，與其後悔一啲唔可以改變嘅嘢，不如懷念一下當年彼此有過燦爛一刻嘅火花

變藍

算吧啦
呢度就算利伸都冇用

利伸：非gay

邊位？

而家 個頭好禿

GEM ice bucket challenge 條片

曾經何時有個靚模叫lavina
好撚大波 但J完睇番好撚7

當年都有J 仲有carol yeung
其實ok啦 打J姐 最緊要大波淫味夠

留名睇馬賽對波圖

記得喺現場嘅男藝人個個都嘩嘩聲

點解我覺得呢個係佢阿妹黎

劉彩玉

個時想j 凌凌柒個陳寶蓮後尾知道死左嚇撚死

吳剛師傅

最錯係樓主老母生左個眼盲既
嬅嬸後生都唔應該J啦吓話

J 過顧紀君

正皮係畀你嘅誠實
唔係認可你J嘅對象

試過發夢同janice man扑野

陳雅倫

40狼如虎
求吓你比我奶爆媽媽你塊閪

陳嘉欣

我最記得果陣奥運睇住劉璇企上頒獎台，佢著住體操衫，我睇到硬晒，扯到行晒

因為呢個的確係Margaret

有年 跳水玩紅外線攝影

嗰陣中學morning assembly 條西褲緊咗啲
真係扯足30分鐘 要諗啲大自然cool down自己

姣蛇

唔係戲

細細個睇佢喺TVB著住黑絲跳熱咖啡
睇到扯旗

bob 叔

應該好多廢老fans
聽講佢以前係亞視人工最高花旦

諗起 我有畀比你屌嫁 巴打

睇住羅霖同張慧儀惡鬥真係成地花生殼

可惜無咩三點式全身照

等緊 鮑姐

鮑姐

鮑姐

孽瘤就真係三歲定八十

聽過人講細妹仲靚過家姐

風吹都扯呀你話呢

keep得好而且唔做護旗手都算係咁

莎朗史東都好正，當年拍本能對長腿正到
而且難得佢四川地震之後俾香港主流社會屌完之後無記喺心，到反送中嗰時都出聲支持香港人

肛交敏

我不嬲覺得阿妹係靚過家姐
但因為年輕生活太過糜爛，所以老咗殘家姐好多，兼且相對早死

佢戒到煙(仲要係切左一邊肺之後先戒)但係戒唔到酒
歐美女人本身比較快衰老，如果又煙又酒殘得仲快

有親戚話佢黃

柏g

好似都幾大波

做秦始王個時正到

記得細個有個明星合成網，成日上去睇移花接木圖！ 果時twins 剛出親， 真係日j 夜j 。 點知希哥d 真移花接木圖收皮。

當勞曾

底褲黃？

唔知邊集講清講楚佢質問建制派嘉賓，咁又屌

喺tvb新聞部度做新聞都黃
咁林鄭應該都係黃

簽名簽到離晒罩想點

黃心穎同黃心美兩姊妹
尤其係家姐叫緊黃幗頤果期

以為最尾嗰張成堆hi毛

陳煒

咁其實唔一定對鍾意嘅人扯
聽你地咁講，好易扯

應該係佳視

正常啦，以前黃蓉個經典係佢黎，但之後又無咩點擋佢個版本，最後講經典黃蓉只係講返翁美玲

但80年代後期佢喺亞視都好紅，仲同劉松仁做情侶檔

佳視個年代紅咗，因為有屋企人鍾意，所以知知地咁

咁亞視當年都無咁垃圾，好撚多人睇

唔洗聽人講，你上網搵

女王同佢細妹都妹靚，但一定多數人話細妹靚d(後生個陣）

而且女王啲仔女好多係哨牙

最尾嗰幅堅正

當年成日J gem
無後悔過
支那gem仲好 大大力屌佢要佢認錯

GEM打籃球

腰細大波
嗰陣幾歲?

17

女王個妹既仔女仲大獲

宜家肥到變Joyce

呢d走光J撚死人

我隻手都好似上咗鏈咁

雖然佢係肥咗，但都想J

鄧麗欣

佢打錯字，J左李龍基

不過網上j圖得呢幾幅

以前覺得佢靚幾鐘意佢
但呢張相佢一啲腰線都冇
直上直落男人咁

好好玩咁
但無啦啦硬左會唔會令你想打飛機？
比著我一定狂打飛機

CLS點旺盛都唔會j汪阿姐囉

吳檸俊當年質鳩689而家咪又係碌入政府

唔知藍定黃呢

巴打做咩自爆？依家全世界都知你係羅家英啦

Cls 喺老母後面打

有圖有討論空間

以前陸詩韻好正架喎

陸詩韻依家都好正

李樂C?

擺脫唔到哨牙魔咒

戒左煙未

亞視八九十年代雖然大部分時間收視都唔及cctvb，但起碼有心機做

播好多大劣劇，加埋啲色水

想j 蔡思貝j 錯達哥

陸詩韻正呀

渡邊麻友，原來俾錢就𨳒得

姚樂怡

梁雪湄

無後悔，純分享

依張相可以J

細個好鍾意轉去有線新聞台J啲女主播
如果咁啱輪到曾美華報新聞當然大爆J
有時癮起又唔係佢 其他無咁正都照J
記得都J過唔少次游安怡同王沛然

而家唔係問J過邊個，係J錯邊個喎
除非係J左導演嗰個舒琪 je

王巧同關善茹有無j過

有咩問題，真心覺得佢幾正

仆街以為得自己咁做

臨發射果下鏡頭轉咗去林奠

陳豪

青春期真係成日扯

要睇係咪因為諗咸濕嘢
有時無啦啦扯會幾煩 下面有舊嘢硬咗但處理唔到
但因為同啲女有互動啊 見到人走光個啲
就會向幻想個方向一直諗
想打飛機

所以有機會溝個十五六歲嘅後生仔
特別係處男
請佢食個波餅就會扯到行

啱啱睇相，原來公主個老公哨仲勁

咁80、90年代又唔係一直輸，都有贏過，係之後愈黎愈唔掂

就算播大陸劇都係有人會睇，同有心揀過，就算tvb都一樣，但依家買堆中國人屌到仆街既劇做咩

好似幾好玩
我好羨慕男仔有jj玩